[皮膚]有無人用過七子粉？

聽講美白去印好掂
但皮膚本身好敏感 有無用家分享下